突發！！！！ 加嗱大出左最新港人政策冇人講？？？？

最緊要正字 係加拿大
冇加嗱大呢個國家

屌你老母臭閪

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
習慣咗就冇事
(狗隻#146917)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

支持樓主教廣東話正字

有得走快走

走去邊

英加澳

捱